我正式宣布 今日破曉行動大成功

辛苦各位手足
我地呢次成功 係建立於好多手足既付出
血汗 精神 時間 前途 甚至生命
希望大家可以堅持
打低呢個垃圾政權

今日真係好成功
我仲塞緊係九龍塘

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

去東鐵線再塞？

笑到噴水

唔好開心太早，聽日繼續

被捕人數呢？

打完飛機好做嘢

知道

比人捉左幾多手足呀

pull

我公司又罷多日 又多日假

但唔好自滿，睇下仲可以點改善

要超級極大成功

！！中環快閃見

以大家為榮

大家中環食lunch

你真係覺得好成功咩,,, 好多人番工喎 多過禽日

原本塞左係觀塘線月台
而家番左去東鐵線

就黎lunchtime啦

推

梗有人返到有人返唔到，有人直頭係公司訓添

返到既LUNCH落樓啦，每人做一步

今晚早啲訓
養成早起習慣

比起琴日真係成功
雖然公路上冇咁塞
但係淨塞黨鐵都令好多人轉搭巴士，結果塞埋公路
最重要係今日冇咁多人被捕同食tg
不被捕先係冠軍

成唔成功都好

快D入公會 統籌12月大罷工

下半場仲未開波喎

琴日公司個個遲幾個鐘，依家遲唔夠半個鐘個個到公司

亂拉d人填數

今日港島線勁順

尤其係巴士個邊 好似平行時空咁

實有人唔塞既 睇下你公司係邊囉
無野一定會完美

仲有中午場要打，各位請保持作戰狀態

真 個個番晒工 得兒登仔係度打飛機

我住公司附近，全層都冷清左好多

一

lunch time中場左先

黎明行動

正到爆炸喎，整整去鐵門口等朋友

借位推

冇罷工既手足入黎做任務！
[捐獻師] [1111] 5%捐獻challenge

辛苦晒

我唔覺成功，好多人仍然有得番工，d 60/70後嘅仲要賤到幫手搬走d磚，香港就係比呢班幫兇玩死

我仲塞左係屋企

中環定尖沙咀

係咪痴線架
成咩功
日日都咁多人被捕

遲左一個鐘返工

啲u仲打緊

中學生播歌都拉
藥房sales比水炮車射完又拉
依個時勢你count都無意義

今日少好多

今日多唔多手足比人拉？

好似唔多

push

今日好成功
不過正義必勝 魔驚必死

激勵士氣

被曱甴拉嘅時候就真係和勇不分啦

政府一日未妥協，一日未成功！！
運動只能繼續！！

一個都算多啦

唔完美 可接受 要改善

如果早一個鐘開始同埋停埋巴士就完美

多謝你地

中午場！！！

好多謝你地既付出

Dllm 呢到真係平行時空

做足一星期！

今日塞得勁過琴日

你班仆街塞住過海線，攪到我幾個同事都要專登去九龍城觀塘碼頭搭船過海

大隱隱於市

係唔係一連三日，即是聽日都係

港島今日無塞到
恆指都依家仲升返廿幾點
今日係成功 但唔係大成功
各位要繼續努力
分析更加多戰術去變化

個別學校停課，但淋奠死不低頭，家長好快嘈，政府邁向跪低

成乜野功呀？
政府都未答應哂五大訴求，
咁都叫成功？係咪傻左？

唔要階段性勝利
五大訴求，缺一不可！

咁乜都唔做囉

我仲塞晒
但仆街公司繼續逼人返工

唔係分化
乜真係成功咩
琴日學校老師返唔到
今日老師返哂咁濟

要轉形式，日日用同一招
一定仆街

我見到彌敦道啲巴士比人吉爆哂啲車呔真係好治癒

今日太子站有無死人
721831101

好波

弓起

6點出門口番工
1d影響都無

沙田出九龍暢通無阻

成功，5個鐘先過到海

辛苦哂

今日其實仲成功過尋日，尋日就全香港人都預左，但今日好多人覺得唔會連續兩日既，中晒伏

啱

大家聽日繼續

應該日日都要 抗爭唔係一兩日嘅事

好野階段性勝利

成條撚咩 有d巴士線暢通到

點樣大成功,全部打工仔我諗9成都係office啦

唔完美，仲有好多人返到公司
將軍澳線完全冇事

有好多都係鳩拉，冇可能0

個人意見今日成功過琴日

拉左好多手足

係時候又計劃下聽日
11月13日清晨行動

重點係今日捉少咗人
成唔成功難講
但一定係有進步

多謝大家

好撚有用

今朝一早已經有msg
話叫同事自己睇交通情況
番唔到就通知聲

交通太順

Push

聽日3.0？

聽日再鬥過！

係，謝謝手足
我對你們如此無情，
只因民族已到存亡之際，
我輩只能奮不顧身，挽救於萬一。
我的肉體即將隕滅，靈魂卻將與你們同在。
敵人不會了解，老鬼、老槍不是個人，
而是一種精神、一種信仰。 ——《風聲》

多謝你哋

今天有九成人上班喎，成功？

其實琴日都好多人事不關己咁返工.....
所以要堅持唔好自滿

聽日行動叫咩名

良心

⚠️⚠️⚠️發起全港多區遊行呀⚠️⚠️⚠️

旺角 尖咀 大埔 元朗 天水圍 屯門 荃灣 將軍澳 港島

只要有馬路就係遊行既地方!!!!

今日唔好同香港政府客氣 你越客氣

佢只會用槍射9你呀 !!!

依家工都罷埋 仲唔遊行表態等幾時呀 !!!

⚠️⚠️⚠️ 罷工遊行呀 ⚠️⚠️⚠️

彌敦道巴士大陣嘆為觀止!

對，離成功仍遠，因為港豬不是自願罷工。

多謝咁多位手足 支持你地

多謝手足

11點返到 坐一陣和你lunch

喺中環，想罷埋下晝

聽日加油💪🏻

塞左半日

強烈譴責八大停課 比班暴徒練兵

如果啲學生日日咁玩，咪日日都返唔工

諗住早啲搞但冇人
今日好多人番到工

手足西鐵無塞